2口子生活,月入幾多先叫脫離貧窮線？

當然係指香港啦
2公婆, 加埋月入6萬
只係想脫離貧窮線
唔係要做中產

到底夠唔夠?

如果有細路/父母要養就唔夠

2個人5萬以上
交完租同其他洗費家用 都可能有1，2萬儲到

點解香港生活咁撚苦？